大角咀女子高處墮下 飛墮低層單位平台身亡

今早(13日)7時54分，一名女子於大角咀洋松街38號一住宅大廈高處墮下，倒臥低層單位的平台重創昏迷。救援人員接報趕至，證實事主已經死亡。警員以帆布及帳篷遮蓋遺體，正調查事主身份及墮樓原因。

又黎？

願手足平平安安

每年本身都有唔少人自殺，未必關革命事，唔好自己嚇自己住先

本身就係個社會有太多問題先至有咁多人自殺

咩唔關革命事，全部都係俾香港政府迫害

會唔會係近期既行動中被狗咬個d

買平台吻位Ｄ人咩心態 平時裝垃圾 有起事上黎裝屍體